點解mc jin 呢條傻尻咁多連登仔撐？

咁快又洗左底？

人地靠政治搵食？

洗咩底

個個講緊佢rap 勁

你會唔會搞錯左

跟風

yes主持都唔錯
追晒佢同的士陳d 兄弟幫